[MASK] a compté jusqu' à 818 habitants en 1836 .
Il s' était ensuite retiré comme ermite au [MASK] , en exerçant accessoirement la profession d' horloger apprise sans doute de son père .
Il se prétendait pape et était appelé dans le pays le " pape de [MASK] " .